發覺星期六日班放題炒散妹都幾正

辛苦錢來

蓋清吃邊間

樂天大喜屋

現在班oo後小姐姐唔知食乜大，個個身材都model級

食完去邊度dup

食太飽會瀨屎 驚唔驚

回家睇英超

有圖有真相

圖定老母？

真
燒肉味加淫香

無圖？

係